[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  W lekkim powiewie przychodzisz do mnie Panie  
W lekkim powiewie przychodzisz do mnie Panie

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Nie przez wicher ogromny i nie przez ogień   
ale w lekkim powiewie przychodzisz do mnie   
W lekkim powiewie nawiedzasz duszę mą*


